我屌哂你地所有係連登既三毛 警犬 政府打手 分化狗

係人係鬼你自己知, 我信天有眼你地一撚定有報應, 未必全部, 但中個個一定要冚家產, 一定要比死緊難受, 屌你老母

剷